連登仔只係一班靠人數死撐既低賤物種

討論？不了，抵呢d垃圾forum俾五毛玩謝

樓主比人撚到要發小學雞脾氣

cc台係

有d討論ok幾高質 但係一見到有痴線post d痴線論點咁多人撐都幾驚唔識分析既細路比呢d痴線價值觀影響

lm

我見銀包個post可以做到4千幾負評先知原來連登有咁多人

D痴線論點會唔會係五毛引戰放出嚟
一方面導向言論
一方面貶低連登討論價值及影響
從而引發出樓主呢類post

其實你出街同人鬧交 如果有人插咀都係咁架啦

點解你仲喺度 ?

其實兩邊登玩曬咪得。有咩好嘈?